錢禮今日判得好重手？

非法集結 9個月量刑起點
襲警 4.5個月量刑起點
被告認罪
判4個月

以後無得去美國🇺🇸

今日都係，判4個月

或者睇埋判詞先？
印象中錢禮算係較為中立一個？
仲俾藍絲畫做曱甴

同埋佢都不獲續約